許智峯入稟民事禁制大陸製有毒催淚彈明天開庭

警方在過去一年多次使用催淚化學武器「放題」，不斷殘害市民，卻一直拒絕公開當中的化學成份。民主黨立法會議員許智峯早前從民事入稟，要求警方公佈催淚彈所含的化學成份，法庭聆訊將在明天上午10時半於高等法院開庭！

許智峯坦言，催淚彈的化學成份對市民，特別是孕婦、小孩、老人影響極深，他們一旦吸引有害化學品，會嚴重影響健康甚至有生命危險。自反送中運動以來，警暴問題無日無之，警員濫捕、無制約使用武力，情況失控：警察開真槍射市民、交通警電單車故意撞人、住宅區TG放題，香港人面對這些毫無法理、無法無天的警員，既憤怒亦難過。失職、濫捕的警察必須為個人失控、非法的行為負上責任，他們必定自食其果。

許智勇=私人檢控師

香港要多幾個許智勇

許智勇

泛民可唔可以出多啲許智勇嘅人才

呀勇

讀law果班反而唔做
比個外行既去日日上court
公黨不如摺撚左佢啦

正經野
幫手推

痴撚線 好多單都係佢私人檢控 許智勇

智勇

一早話咗喺屋企中TG嘅人告9狗隊

下下都係佢

話說維基話許智峯今日生日，有冇人知係唔係

勁到呢

佢本身都係律師黎

公民黨係咪覺得勝算唔大, 所以算9數?

許智峯本身都係讀law出身

我港島選民，佢已經得到我個票

開頭搶手機行得太前, 好多人屌鳩佢